朋友個仔先天性有病.....

唉是咁的
個FD個仔宜家先4個月大，已經因為先天性既病做過5次大手術啦.....
佢個病好似係同腎同輸尿管有關，唔記得個學術名啦.....
重點係一次手術就要30萬.....頭一個月大已經開始做啦....
宜家日日要打針，住院，日日3000蚊呀....
大人就話可以買保險幫輕下
咁細既仲要先天性保險都唔收
唉，真係好想幫下佢，想知會唔會有人知政府有冇咩醫療援助去幫呢類既情況?
我真係好想幫輕下佢，始終咁多年朋友....
但係呢種情況發現自己可以做既真係好有限....
有人聽過或知道類似事件同解決方法既分享下......

無能為力,只能祝福

Thx sis

睇錯先天有性病....

Btw無得產前check到？

呢個病佢長大左會唔會有咩生活影響
Btw 祝福

政府醫院唔包??

就係產前已經CHECK咗有，保險都買唔到....

咁太好啦，我都希望佢宜家頂住

唉咁慘

我自己就唔清楚，但我聽佢講就唔包啦，下下都要自己比....

祝健康 幫推

祝小朋友快啲有好轉, 最緊要身體健康
父母都唔容易捱, 只能夠係網上面為你朋友打氣, 加油!

有冇話預計食幾耐藥/針... 經濟上都撐唔到架喎

check到都重生？

聽佢講造埋個埋尾手術比多10幾萬就完事啦，但咁多次都出唔少血，而手術都唔係話做就做，要排期又要檢查，一日3000蚊住院費，佢經濟壓力都好大

thx sis

本身屋企係中產就無計
社署幫唔到 直至你醫到賣埋樓
訓街

社署先會比錢資助你
所以係香港千其唔好病

一係就做支那人 有錢就運返大陸

同感 thx bro
btw your username is really....

咁呢個係佢選擇黎既
我地做FD既唯有支持佢

祝早日康復 一生健康快樂

唉 原來係咁
我都乜都唔識
運返大陸都要醫好先得架

thx bro

其實保險嘅概念係保意（料之）外
先天病唔係意外
所以係唔會有 insurance 可以 claim 到
（就算有都係保費貴到仆街）

btw 試下去藥物登記名冊睇下有冇你個 fd 隻藥
政府對某啲藥係有 sub 嘅

check 咗有都生
on lun 9
唔撚抵可憐